[
    {
        "id": 1656,
        "question": "Alfabe sırasına göre dizilmiş",
        "letter": "A",
        "answer": "Alfabetik"
    },
    {
        "id": 1085,
        "question": "Bateri çalmaya yarayan ince, kısa çubuk",
        "letter": "B",
        "answer": "Baget"
    },
    {
        "id": 1371,
        "question": "Hayvanlarda tür, çeşit",
        "letter": "C",
        "answer": "Cins, cinsleri"
    },
    {
        "id": 790,
        "question": "Düşman kıyılarına asker indirme işi",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çıkarma, çıkarma yapmak, çıkarma yapma"
    },
    {
        "id": 793,
        "question": "Para basılan yer",
        "letter": "D",
        "answer": "Darphane"
    },
    {
        "id": 207,
        "question": "Benzer, eş, denk, daha önce benzeri görülen",
        "letter": "E",
        "answer": "emsal"
    },
    {
        "id": 571,
        "question": "Bir girişimde başarısız sonuç",
        "letter": "F",
        "answer": "Fiyasko"
    },
    {
        "id": 584,
        "question": "Seçkin, seçilmiş, seçme",
        "letter": "G",
        "answer": "Güzide, Gûzide"
    },
    {
        "id": 254,
        "question": "Zarla oynanan oyunlarda zarların tek benekli yönlerinin üste gelmesi",
        "letter": "H",
        "answer": "hepyek"
    },
    {
        "id": 1182,
        "question": "Birlikte el birliği ile yapılan",
        "letter": "İ",
        "answer": "İmece, imece usulü, imece usulüyle, imece usulü ile"
    },
    {
        "id": 1803,
        "question": "“TÜM ORTAKLARIN SINIRSIZ SORUMLULUK ALTINDA OLDUĞU ŞİRKETLERİ” NİTELEYEN SÖZ",
        "letter": "K",
        "answer": "Kolektif, Kollektif"
    },
    {
        "id": 622,
        "question": "Sıralı yazılmış şeylerin bütünü, dizelge",
        "letter": "L",
        "answer": "Liste"
    },
    {
        "id": 1879,
        "question": "İnsanoğlunun ilkçağlardan günümüze kadar kullanmayı sürdürdüğü doğal barınak",
        "letter": "M",
        "answer": "Mağara"
    },
    {
        "id": 332,
        "question": "Sıra ile belirli süre bir yeri bekleme işi",
        "letter": "N",
        "answer": "nöbet, nöbet tutma, nöbet tutmak"
    },
    {
        "id": 344,
        "question": "İçinde su biriken çukur yer, doğal kuyu",
        "letter": "O",
        "answer": "obruk, oyuk, oymak"
    },
    {
        "id": 371,
        "question": "Belirli bir ölçüde olan, uygun",
        "letter": "Ö",
        "answer": "ölçülü"
    },
    {
        "id": 666,
        "question": "Ressamların boyaları üzerine dizerek fırça ile karıştırdıkları elde tutulan levha",
        "letter": "P",
        "answer": "Palet"
    },
    {
        "id": 1028,
        "question": "Rüşvet veren kimse",
        "letter": "R",
        "answer": "Raşi"
    },
    {
        "id": 414,
        "question": "Bazı tedavi yöntemlerinin uygulanması için ayrılan süre",
        "letter": "S",
        "answer": "seans"
    },
    {
        "id": 923,
        "question": "Daha çok cami avlularında bulunan havuz",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şadırvan"
    },
    {
        "id": 1214,
        "question": "Bir duyguyu, bir düşünceyi birinin belleğine sokma, ona aşılama",
        "letter": "T",
        "answer": "Telkin, telkin etme, teklin etmek"
    },
    {
        "id": 1077,
        "question": "Fiyatı yüksek olmayan, pahası az, düşük fiyatlı, pahalı karşıtı",
        "letter": "U",
        "answer": "ucuz"
    },
    {
        "id": 876,
        "question": "Türlü Duyguları Anlatan Veya Bir Doğa Sesini Yansıtan Kelime",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Ünlem"
    },
    {
        "id": 1136,
        "question": "Değer, kıymet",
        "letter": "V",
        "answer": "valör"
    },
    {
        "id": 1573,
        "question": "Bir olayı belli bir görüşe göre açıklama, değerlendirme",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yorum, yorum yapma, yorum yapmak, yorumlama, yorumlamak"
    },
    {
        "id": 1294,
        "question": "Parasız, yoksul, meteliksiz olan",
        "letter": "Z",
        "answer": "Züğürt, züürt, zürt, zügürt"
    }
]